點搞掂個俄羅斯起底網?

from google:
.ru為俄羅斯國碼頂級網域名稱的域名。 俄羅斯政府認為.ru域名翻譯成斯拉夫語是巴拉圭的頂級網域名.py，這樣會引起安全問題。因此俄羅斯正在試圖改變頂級網域名，換用斯拉夫語.рф。 維基百科

［香港獨立！唯一岀路！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求